女朋友想del哂我手機裡面其他女女既j圖

我即刻勁嬲 依家同佢鬧交同冷戰緊
佢話完全接受唔到
大家點睇

p.s. d相係我身邊既女仔同學既正常相 唔係咩咸濕相 只係平時打j會對住黎j

放上黎back up

無圖學人開post

貼晒上黎backup

d女唔正架 我有d重口味

岩啊 快啲飛咗佢
攬住啲J圖過世

po上嚟back up 然後del咗佢等呀媽冇咁嬲

?

你左手想del咪用隻右手阻止你"女朋友"囉

純文字討論？

molamola

女仔人家學人生jer jer
你女朋友做得好啱 驚你變左死基佬咋

屌開住第二個post講呀媽 唔小心打埋呀媽